好多人！ 多謝上水遊行手足

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

就收工 出黎趕唔趕得切